陳冠希果時拍9個女仔一隻鬼究意食左幾多個

冇理由一張閃卡都冇嫁wo入面d女

計埋陳敏之 江美儀 李蕙敏 黃榕 一共 13件

除左吳乳非 應該全部食晒

江美儀

究竟有冇食stephy

係咪應該問無食邊個

當年唔係有人講，話有佢閃咭，但冇放出嚟咩？